有無人好似我咁

對任何事都唔想認真
因為一認真起上嚟就會傷害自己 傷害身邊既人
就好似讀書咁,如果我真係要認真讀書,我就會強逼自己變到一無所有,無論係屋企人,6

放鬆下啦

利申:自己放鬆唔到

同你差唔多我覺好似只可高專注某種事上
利申：揀左認真讀書

放鬆下啦
鬱鬱埋埋一次過爆煲仲辛苦

我都係，認真做野時會好挑剔會燥底，所以成日壓住自己費事炸到人